［有待求證］有台灣五毛透露 中國向台灣緊急購買一百萬劑疫苗？！

共產黨唔係台灣嘅仇敵，咁嘅說話都講得出

source?

做台奸做到明目

假膠feel

呢條賤畜需要血肉模糊

炎黃子孫才有資格逐鹿中原
南蠻收皮

唔見新聞報
除咗哩條友，twitter都有人講

射落海都唔益支那

轉貼上ptt
咪知真假？

鄰國每日放150黎香港, 仲日日屌9香港都有眼睇
你今次比得100萬支佢, 佢聽日會走黎問叫你個女做雞服侍我地得唔得

大陸佬會話我有比錢買架

偉大既中國搵你買，仲唔快啲感恩

100萬支包幾種疫苗
好多要打幾次
最多夠十幾廿萬人用
肯定係特供俾領導家屬用哂

就算中共真係買, 都是買比 低層官員/公務員 用
平民肯定無份

( 至於 中共高官 平時就用開歐美貨, 用最名貴果隻 )

照賣 賣貴100倍

宜家冇人想逐鹿中原呀 你呢個狗屎垃圾嘅中原冇人想要呀 南蠻收皮好，最好重建百越國